12位青少年 X 12間黃色小店 X 12張月歷作品

TLDR
重點
1) 去12間黃色小店收集2020年12款月歷卡 , 強化黃色網絡, 增加宣傳與人氣
2) 有兩日文化保育導賞團 , 聽下街坊講自己故事, 要多d本土氣氛
報名 :

12間黃店list(持續更新 , 仲搵緊合作)

-Cheeky Pasta(汕頭街 4號 B2A 地鋪)
-Cafe Relay(灣仔明仁里3號G/F)
-Levain Bakery x Coco Espresso(灣仔皇后大道東138-144號Shop A)
-Jouer(金鐘秀華坊1號)
-Hair House barbershop by Adam Chan II(金鐘秀華坊28號)
-味角(灣仔堅彌地街1A號景星樓)

個概念好好
推！

推

持續更新 , 仲差兩間

1月 味角(灣仔堅彌地街1A號景星樓)
2月 LALA CURIO (金鐘秀華坊32號)
4月 Cheeky Pasta(汕頭街 4號 B2A 地鋪)
5月 Cafe Relay(灣仔明仁里3號G/F)
6月 Levain Bakery x Coco Espresso(灣仔皇后大道東138-144號Shop A)
7月 Jouer(金鐘秀華坊1號)
9月 Hair House barbershop by Adam Chan II(金鐘秀華坊28號)
10月 Glue 咕嚕館(灣仔電氣街1 號1A 號舖)
11月 CoCo Espresso(灣仔晏頓街1號C)
12月 Tomato story (灣仔軒尼詩道8-12號中港大廈地下A號舖)

終極版

1. Delicorner 味角
Shop 8, G/F, King Sing House, 1A Kennedy Street, Wan Chai

2. LALA CURIO
32, 33 Sau Wa Fong, Wan Chai

3. Fukuzen Bento 福膳弁当
Shop C2B, G/F, Mountain View Mansion, 1 Amoy Street, Wan Chai

4. Cheeky Pasta
B2A, 4 Swatow Street, Wan Chai

5. Cafe Relay
G/F, 3 Ming Yan Lane, Tai Wong Street East, Wan Chai

6. Levain Bakery x Coco Espresso
Shop A, G/F, Tung Sing House, 138-144 Queen's Road East, Wan Chai

7. Jouer
G/F, 1 Sau Wa Fong, Wan Chai

8. Chip In Fish & Chips
Shop 8B, G/F, On Hing Mansion, 156-164 Queen Road East, Wan Chai

9. Hair House barbershop by Adam Chan II
f, G, 28 Sau Wa Fong, Wan Chai

10. Glue 咕嚕館
Shop 1A, 1 Electric St, Wan Chai

11. CoCo Espresso
G/F, 2 Anton Street, Wan Chai

12. Tomato story
Shop A, G/F, China Hong Kong Tower,
8-12 Hennessy Road, Wan Chai

幫推

星期四仲有位~~

聽日4pm有導賞團~~~